鍊成咗腎者之石 點算

最近去照到有幾粒細細地嘅腎石又驗到尿有血
點解廿歲人就鍊成咗有冇腎之鍊金術師前輩教路
係咪好難斷 會唔會真係腎者之石咁痛不欲生仲有乜做到

前排都打算做多啲運動 肺炎出黎日日都留係屋企做廢人
已經係咁飲水 啲尿味好重

平時唔撚飲水把口肯定好撚臭

食嘢清淡啲、少鹽(唔係零鹽份)呢啲應該啊媽係女人
另外得閒就做多啲帶氧運動啦
亡羊補牢始終唔係萬能

btw呢段時間被迫喺屋企嘅話，跳繩係唔錯嘅選擇，強度高、佔用空間細，小心保持正確姿勢保護膝頭就ok

唔臭 飲好撚多水飲到啲尿係無色

咁你係天生易生石
做多d運動同食少d紅肉

冇啦啦會走去驗嘅？
你之前有咩症狀？

尿有異味 尿色渾濁 一查就話有血 叫我照x光 就睇到

膽小勿入

一日飲幾L水?
我飲好多個口都有啲臭

之前講腎石啲post都見過 希望唔會

忍得尿多？

冇計過 通常見啲尿有色就飲多啲
飲多水都臭 會唔會係條脷或者牙有事？又或者生白色珍珠

巴打去邊到照超聲波？
貴唔貴
我好似都鍊成左

我去公家

一開始係啲健康中心驗尿有血 轉我去醫院照
100搞掂 不過要等驗尿 又要等報告 都有一個月咁

你急就私家啦 我都唔知點

仆街
我去診所睇完轉我去健康中心
book完時間問佢幾錢話要900

巴打你係$100搞整全部野？

50蚊驗尿 100睇報告加轉介照 50睇照完嘅報告

差咁多

過幾日去醫院門診好過

我都係尿有血
個腎陰d 陰d 痛